屌你老母港鐵on99

朝早番工，坐觀塘線去到旺角轉線
屌你對面架車一時等，一時又唔等
最撚嬲係行緊過去果時關門
On撚9

無壞已經偷笑啦

屌佢老母
日日同一時間出門口
番到公司既時間可以係相差15分鐘

On撚9